有冇人成世都未入過私人屋苑?

出世到依家都係住公屋
D朋友 同學都係公屋仔 劏房 唐樓 居屋 訓街
有冇人成世人到依家都未入過私樓?

我請你黎

去示範單位睇下囉

做外賣仔咪得囉

我諗唔會啊
而家好多劏房都係私樓劏出嚟

我反為未去過公屋 😅

點解我要黎。。

多數都係商廈入面 唔計

住公屋，去過朋友屋企（名城 ，傲雲峰）覺得唔係屬於自己既地方
舊既私樓就冇乜感覺

約地產經紀睇樓咪得囉

考個保安牌

通常會招呼朋友嘅，唔係住公屋嘅人

冇
成世人住村屋

三年前自己一個人訓咗半島922’幾晚
因為親戚成家去旅行然後叫我上去睇住間屋